連登仔成功推到ruby比人拉

呢單野冇咩人講喎，但個電子雞頭繼續幫人做宣傳，都仲未產起個集團仲有冇on9仲幫佢地買野阿？

邊度講佢畀人拉？

邊有比人拉姐
你以為蘋果報左就有罪？

對波

快啲俾人拉

拉左未

又累手足俾黑警女女女